其實陳雲有冇可能叫雞比共慘黨捉到痛腳，由選時港獨，變到而家全力反港獨

一有痛腳係共產黨手中就要180度轉軚

佢都敢自認有叫雞囉

有痛腳都唔會係呢樣野啦

無錯，事實上佢都唔係好似公民黨咁sell形象，叫唔叫雞好閒。你話衰十一畀人要脅仲講得通。

佢選嗰陣邊有港獨呀？

你係咪食錯藥?

得一個最醒目。

其他人係度「思覺失調」

根本係同中共deal左以搞亂本土派黎換取不起訴。

叫雞好正常姐
而家去熱血時報收課金叫本地雞，身體力行支持本土淫業

啱！直接搵隻雞上去熱血時報云伯個節目度！
狗仔課金云伯比叫雞！

叫雞可以係痛腳

真係好笑啦

叫雞又唔係犯法

衰十一先係犯法

有冇人知邊度有得玩呢啲